Gisauto UI Kit
==============

Это набор основных елементов продукта для frontend разработки.
Сам UI Kit представляет из себя набор независимых модулей.

Основные требования к разработке: 
https://gisauto.atlassian.net/wiki/spaces/FG/pages

Установка
=========

    npm i @gisauto/gisauto-ui-kit --save
    
###Обновление
    
    npm i @gisauto/gisauto-ui-kit update
    
##Гайдлайн CSS

- Стили для каждого блока должны быть максимально независимы от других блоков и лежать в отдельном файле
- Каждый блок должен иметь зависимость от класса `.kit`.

```sass
    .kit.block{
      .row{}
      .item{
          img,
          .img{}
          .paragraph{}
      }
    }
```

Гайдлайн JS
-----------
###Структура каталогов

- *_entry* - содержит "входные точки" для webpack
    + desktop
    + mobile
- *api* - папка которая содержит классы для работы с API сайта или сторонних сервисов.
- *bones* - папка содержит кости для основных модулей
- *modules* - папка с модулями
- *environment* - папка содержит модули окружения
- *plugins* - папка с jQuery плагинами
- *vue* - .vue файлы или компоненты, миксины, директивы


Все JS файлы собираются с помощью **Webpack**

Список модулей JS
-----------------

- Google Maps JS - Простой и понятный класс для создания и управления картами google
```js 
let googleMap = new GoogleMap();
```